{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬리베라펜션"
    },
    "text": "南怡島リベラペンションはひまわりシャワーを設置し、長さの水流で涼しいシャワーを楽しめるようにしました。 また、全客室にウォッシュレットを設置し、便利なトイレ利用ができるようにしました。 ペンション内にはスパも設けられていて旅の疲れを癒す役割を果たします。 入浴剤と花びらが用意されたスパで暖かいジェットスパで疲れを吹き飛ばしてくれます。 ろうそくの使用は故障を引き起こす可能性があるので控えてください。 川展望テラスでは清平湖畔の美しい風景を鑑賞することができます。 家族、恋人、友達と一緒に時間を過ごし、屋外でバーベキューを楽しむこともできます。 炭とグリルを利用する場合、追加費用が発生し、肩ロースで準備すると良いです。 特別な日には告白の場としても利用でき、ケーキや花が用意されます。 歩いて3分の距離にある南怡島では散歩を楽しむことができます。 周辺には様々なレジャースポーツを楽しめる場所もあります。 Wi-Fiと基本調味料が客室に備えられており、送迎サービスも提供しております。 周辺の旅行先としては南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、加平レールバイク、ジェイドガーデン樹木園、ザラ島、エリシアン江村、虎鳴湖、延仁山、鳴旨山などがあります。 追加料金は基準人数を超える場合のみ課金され、予約時に予めお知らせください。 入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "南怡島リベラペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "南怡島リベラペンションはひまわりシャワーやウォッシュレットなどの設備があり、スパもあります。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションのスパでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "南怡島リベラペンションのスパでは入浴剤と花びらが用意されたジェットスパでリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ろうそくを使用することはできますか？",
            "answer": "ろうそくの使用は故障を引き起こす可能性があるため、控えるようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、加平レールバイク、ジェイドガーデン樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、南怡島リベラペンションでは屋外でバーベキューを楽しむことができます。炭とグリルの利用は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションでは特別なイベントを開催することはできますか？",
            "answer": "はい、南怡島リベラペンションでは特別な日には告白の場として利用することができます。ケーキや花の準備もあります。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、加平レールバイク、ジェイドガーデン樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "南怡島リベラペンションではひまわりシャワー、ウォッシュレット、スパなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションはどのような風景が見られますか？",
            "answer": "南怡島リベラペンションの川展望テラスからは清平湖畔の美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "南怡島リベラペンションでは散歩やバーベキューなどのレジャースポーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "南怡島リベラペンションではWi-Fi、基本調味料、送迎サービスなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションでの追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "南怡島リベラペンションの追加料金は基準人数を超える場合にのみ課金されます。予約時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "南怡島リベラペンションの入室時間は何時までですか？",
            "answer": "南怡島リベラペンションの入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 712
    }
}